我係標題撚，請入

to 勇武手足的一番話，香港人有種特別性格係，當處於優勢既時候係唔會追擊，成日會覺得放過人，就好似區選咁贏左就覺得要收手唔好搞鳩d警畜，佢地會知衰，但實情係佢地贏緊既時候又姦又殺又濫暴，我地根本無資格去停，佢資格去放過人地，所以我地要利用番和理非呢個性格去反攻。

暫時建議，揾幾次遊行揾個手足(最少要似勇武既，full gear) 係警署門口講 唔好挑引阿sir, 我地陪和理非行幾次遊行，試下佢地既方法等政府跪低。 試左幾次唔成功就自由開波，到時和理非會覺得更合情合理。

但如果呢段時候警方開始大搜捕既話，當我無講過，自由活動。 提提你曾鈺誠講過如果無特赦班後生仔只會 一不做二不休

利申唔鼓吹暴力